有冇人知726機場發生乜事

會唔會咁樣去接機?

無端端諗起，如果嚇走外國人，或者減少外國投資係香港既比例，咁變相封鎖香港，亦都等於送中 所以我地應該要吸引外國遊客，台日韓英美歐加都要吸引多 d 至得

推

推！！